# Получение коэффициентов для линейной регрессионной модели

В папку `scripts` положите файл `train.csv` с эмпирическими данными. Разделитель - запятая. После этого запустите скрипт из директории `scripts`. Модель сохранится в файле `scripts/model.db`

# Запуск веб-сервера

Веб-сервис запускается через `main.py` в главной директории. Если файл с моделю отсутствует, сервер не запустится и выдаст ошибку. В таком случае нужно проверить наличие файла с моделью и права доступа.

После запуска веб-сервиса зайдите на `localhost:8080`. В форму нужно будет загрузить файл `test.csv` (имя может быть любым, `test` даю для референса) и ввести разделитель (по умолчанию `,`).
